那年十八，母校舞會站著如樓囉

影相打卡，upload啲市民對你有反應嘅相呀大佬

呢排你都算不遺餘力

呢排地盤忙到仆街，要發洩下

支持